勇武做左大台可唔可以講比大家聽以後點做?

和理非個台宜家交左比你地
打算點樣打呢場仗?

721

我冇野講

block得